Door de vriendelijkheid van de chief bootsmannetje was ik, als uw correspondent, moeten beklimmen op het dek, en maakte deel uit van een kleine groep die zag het dode zeeman terwijl eigenlijk vastgemaakt aan het wiel.
